鬥黃鬥到去美國，幾多人講過唔好介入去美國黨爭

痴撚線人地公開表態支持都要屌人，你諗下一陣連登俾人翻譯做英文擺上美國論壇幾肉酸
人地支持你咪多謝下囉，係要屌一邊抬一邊兩面都支持對香港唔好咩
你理撚得人為選票定為咩